---
title: "nene na song lyrics"
album: "Killer"
artist: "Sidharth Watkins"
lyricist: "Remix Umesh "
director: "Chinna"
path: "/albums/killer-lyrics"
song: "Nene Na"
image: ../../images/albumart/killer.jpg
date: 2021-09-03
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/ipC4tEXrJ1g"
type: "love"
singers:
  - Hari charan 
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenenaa naatho nenenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nenenaa naatho nenenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ani Anipinchenaa Naaki Roju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ani Anipinchenaa Naaki Roju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee vente adugulu vestunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee vente adugulu vestunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa paadam nanee Prasninchenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa paadam nanee Prasninchenaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yemo yemo varase maare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yemo yemo varase maare"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naateeranta marchesinaave Ayinaa Yedho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naateeranta marchesinaave Ayinaa Yedho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baane Vunde Neni Anandam Kanaledu innallugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baane Vunde Neni Anandam Kanaledu innallugaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jaarindi manase ee konte vayase
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jaarindi manase ee konte vayase"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neethoti aduge Kore manase
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neethoti aduge Kore manase"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jaarindi manase ee konte vayase
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jaarindi manase ee konte vayase"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neethoti aduge Kore manase
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neethoti aduge Kore manase"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee prema bandham manjanmalaina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee prema bandham manjanmalaina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ittage vundaalani mana prema paine
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ittage vundaalani mana prema paine"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ottesukuntaa nenantu nee vaadini
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ottesukuntaa nenantu nee vaadini"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Roju chustune vunna nene ninnu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Roju chustune vunna nene ninnu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ee Roje ne chusa Neelo nannu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ee Roje ne chusa Neelo nannu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pedavulu palike yedho theeyani Oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pedavulu palike yedho theeyani Oo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raagaanne mana premaku vinipinchelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raagaanne mana premaku vinipinchelaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanulaku mari ee roje kanipinche andamga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanulaku mari ee roje kanipinche andamga"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee lokam nee valle telusaa manasaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee lokam nee valle telusaa manasaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jaarindi manase ee konte vayase
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jaarindi manase ee konte vayase"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neethoti aduge kore manasee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neethoti aduge kore manasee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jaarindi manase ee konte vayase
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jaarindi manase ee konte vayase"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nethoti aduge kore manaseee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nethoti aduge kore manaseee"/>
</div>
</pre>
